{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 전원펜션 강과들"
    },
    "text": "ペンションがヒノキと黄土で作られたウェルビーイングペンションです。 田園生活1号室はベッドがなく、田園生活1号と2号は4人家族単位の客室です。 入室は15:00で、退室は11:00です。 ペンション送迎サービスが提供されていますが、潭陽市内で7名まで利用可能であり、状況によっては利用できない場合があります。 バーベキューの利用には炭とグリルが提供され、人数によって価格が異なります。 電源カップルと田園生活客室にはバーベキューテーブルが1つずつ備えられており、交互に使用したり、1階でバーベキューをすることができます。 田園生活1号と2号を1チームが予約する場合、個別バーベキュースペースが利用でき、当日現地にてお支払いいただけます。 幼児を基準に人数を含め、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペットは入室できず、愛犬と一緒に入室することもできません。 その他の施設としては屋外プールが運営され、夏季のみ利用可能で、天候によって変動することがあります。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような材料で作られていますか？",
            "answer": "ペンションはヒノキと黄土で作られています。"
        },
        {
            "question": "田園生活1号室には何がありますか？",
            "answer": "田園生活1号室にはベッドがありません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスが提供されていますが、潭陽市内で7名まで利用可能であり、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には何が提供されますか？",
            "answer": "バーベキューの利用には炭とグリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は人数によって異なります。詳細は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "田園生活1号と2号を1チームが予約する場合、バーベキュースペースは利用できますか？",
            "answer": "はい、田園生活1号と2号を1チームが予約する場合、個別バーベキュースペースを利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含めた人数によって追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児を基準に人数を含める場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室することはできません。愛犬と一緒に入室することもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何の施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールがあります。ただし、夏季のみ利用可能で、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料で利用できる駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 486
    }
}